天水圍警持MP5搜屋 消息：搜出氣槍

天水圍凌晨發生警員持槍押解疑犯事件。凌晨零時許，多名便裝及軍裝警員，分乘最少5輛警車及警方私家車，趕到天瑞邨瑞心樓，部份更手持長槍，押解一名20多歲男疑犯到23樓一單位搜查。事件驚動街坊，於邨內瘋傳。

元朗區議員林進接獲街坊報料後趕至進行直播。由其直播片段可見，相信他當時躲在走廊轉角位，看到兩名身穿避彈衣及戴同頭盔，分別手持散彈槍及MP5衝鋒槍的警員，在後樓梯位置把守。一會後，持MP5衝鋒槍的警員走進林進，要求他不要拍下疑犯樣貌，其他警員隨即帶同疑犯離開。林進其後乘另一升降機趕到樓下時，疑犯已被押上警車駛走。

另一條由街坊拍攝的片段可見，多名便裝及軍裝警員押解男疑犯上警車。男疑犯未有戴上頭套，身穿黑衫及黑褲，雙手反鎖上手銬被帶走。消息指，該疑犯於昨日於天耀邨被捕，而該單位為疑犯家人寓所，警方搜出彈叉、氣槍及改槍零件等證物。《蘋果》正向警方了解事件。

林進接受訪問時表示，已與疑犯家人聯絡，並協助處理事件，初步相信與社運事件無關。

氣槍

bb彈都驚成咁

幾時封廣華街
軍火大本營

搜咗廣華街未

牙朗

好耐冇見 你係咪改咗名

過唔撚過兩焦呀

咁大陣仗為左1支氣槍
去war game舖頭係咪要搵摺被軍出坦克車？

是
希望大家都平安

會嘅

有種香港標玩氣槍

狗伙記黎

成個香港大把槍
遲早香港有槍擊案唔出奇
尤其是入元朗更加要來防元朗鄉黑
有咩事射佢隻腳

又氣槍, 做乜春

香港差佬廢到要拎左輪去射𡃁仔，攞MP5上門打劫氣槍

拉我呀
笨7

又-1

好多都係退休黑警開

係咪去買氣槍再俾黑警報料呀

香港究竟幾時唔俾玩氣槍

又屈

無晒War game撚，班黑狗無晒私伙生意

on9

又係李桂華？

間間屋都有生果刀添

仲有指甲鉗

照之前案例又可以話；真係有殺傷力，要坐監

彈叉我唔知 .. 但係氣槍好似可以平時買到咁都拉得?

應該要搵埋架黑煙航母

Push

好似個問題係改左裝

傻閪差佬為左枝氣槍淆撚到

果然做得警察都係垃圾

自己人開

黑警死全家

高調拉人
驗唔過2焦後

低調放人

諗起槍王劇情
屈佢大過兩焦 之後

akb48? 定blackpink?

乜拉D懷疑同武裝有關既犯會唔笠頭架咩

佢入CO2 幫你試槍

其實想知有氣槍係唔係合法
我知法例話2joule
但其實9成既bb彈槍都係仿真
搵到出黎之後話你私藏疑似槍械屈你咁？

黑警：比起鐳射筆, 氣槍明顥係高殺傷力武器

而家唔過，提堂時都過

cls

持有唔犯法，但你政治立場係反政府支持民主
個官就會ＦＦ你想示威用，如果真係係示威現場使用會對現場人士做成極大威脅

要判處阻嚇性刑罰，之後就幾年
任佢砌

班狗最鍾意講話唔係拎住把菜刀就犯法
但你拎住把菜刀有意圖XXXX咁就犯法

上文的重點係個“你”字

因為d槍鋪好多都係警黑開

再入鋼珠 試到你過

應該係d藍屍廢佬見人買氣槍返屋企就以為係真槍報國安啦

幾撚時清咗條廣華街？

犯法你又俾人買 on9

唔關社運事
甘點知佢有氣槍

果到成班狗開 你話呢

遲啲搜到屋企有橡筋都拉鳩你

屈到斷啦屌

香港警察死全家

狗嚟啫，邊有腦架

話唔埋就係班黑店交人頭

執柒佢都得啦d鋪
以後撚有人買

啲舖黑驚開

間間屋都有菜刀
幾時搜出菜刀？

之前啲巴打個袋有索帶都拉得啦，夠係平時買到
跟本就佢想點就點，DLLM

可能係賣槍個條油 報呢

係唔係超越咗2焦耳先

買完報料收返黎再賣，無限變錢

驚撚到咁，垃撚圾黑警

咁危險做乜唔搵埋解放軍幫手

Y型嘅物件加條有彈力既線，就可以老屈為彈叉。

條賓周長過五吋，即刻係攻擊性武器